apple store點轉區域

因為有某個app想down
但個app只可以用日本嗰個apple store
我喺設立度入咗我個apple ID
撳咗轉國家
但係佢要我出示visa卡同埋揀日本邊度
個問題就黎啦
我都唔係住喺日本個人都唔喺日本
而且我得一張英國嘅visa卡
我可以點?

申請日本Apple ID

點申請? 會唔會好麻煩?

上網有教學

Workflow咪得

Google 啦

Google咗唔識先喺度問

可唔可以詳細d講?

咩網

上網睇申請日本apple id教學
有教點樣打假資料開ac

咩網?

屌你自己google 日本appstore 係咪好難

google揾吓啦， 有晒圖文並茂

google完都唔識跟啲步驟去做嘅話，你覺得連登仔仲可以點幫你？

申請日本電郵—》到google map求祈篤個有得睇相既地方—》將果個地方資料輸入俾蘋果申請日本號 其他日文唔識打，睇網上教學啦

題外話 我咁多個蘋果號都無visa資料

之前好易，我都開咗好多個，不過依家好似要Visa

係啊
我個visa喺英國架

唔該巴打
但我無日本visa

好難想像今時今日仲有人唔識開其他區既ac

求教學

自己開個workflow出嚟搵下啦，洗乜轉ac咁煩

幫你搵埋

一樣要有日本ac先dl到

唔該巴打